警方trace 到telegram 真定假呀屌你老母

22歲的學生Ivan Ip今日接受《立場新聞》電話訪問時，透露自己就是Telegram「公海總谷」的管理員之一。他表示昨日晚上約8時，警方到達其寓所並出示搜查令，要求入屋搜查。

立場新聞呢啲自由媒體，應該比黑警勾晒線架啦

點會搵到

昨日俾人拉
今日接受訪問wow

臭格都唔駛入

唔係話tg名同fb名一樣咩

其實呢條友咩料？on9定假膠？

講到口水都乾 佢係set username用左平時會用嘅名
然後先比人查到

wechat, alipay

轉帖：岩岩同呀哥講左telegram group既問題
佢做system analyst
佢話熟電腦既人就知冇可能
data係儲落telegram公司
ddos唔係hacking 只係一種spam
spam係指有大量demand入侵server
令佢負荷唔到 唔會拎到data
而location data就係電訊商俾
電訊商唔俾係唔會令到呢d data

好似話冇係秘密果度set只有自己睇到電話號碼 發夢聽到